轉數快錄得688萬個登記 約有2萬億港元交易

近年本港流行電子支付，財經事務及庫務局局長許正宇今午(27日)在立法會上回應議員質詢時，截至去年12月，轉數快已錄得688萬個登記，共處理1.7億宗實時交易，涉及約2萬億港元和360億人民幣，並指有逾176萬宗以轉數快繳費的記錄，涉款逾21億港元。

議員何君堯指新式電子支付是電話方式，但以信用卡方式的電子支付屬舊式，認為政府未有大力推動，質疑政府有否作監察。

登記左先可以張一萬蚊會滙去海外

議員何君堯指新式電子支付是電話方式，但以信用卡方式的電子支付屬舊式

關信用卡咩事
大把人用緊apple pay google pay比錢啦
肯撚定佢口中嘅電話方式係支那寶wechat pay QR CODE

"碌" 卡真係開始過時
而家應該要轉非接觸式

大部分都係馬會

垃圾payme

Visa Master晨早得

何妖弱智
唔識分背後結算系統同支付系統

幾耐冇出街

商戶仲有好多係唔收卡 or 用緊傳統卡機

插卡都插咗二十年

仲碌咩

宜家開始轉嘟卡 或者Apple/Google Pay

佢鬼識咩叫做Paywave

個技術喺到
但普及程度仲未去到八達通咁高

唔係啦, 你去七仔/OK睇吓20個客點畀錢, 估計都有5-6個用Pay wave

而家口罩用face id 真係唔方便

應該無咁多人用

大把癈佬唔識paywave, Apple Pay

用得paywave, 我一毫子都會用paywave 畀

所以我想換iPhone 12 但最終無換，要繼續用舊機